【魔童回勇】網購每日訂單增2倍，港視股價昨突爆升19%

港視主席王維基昨日下午在互聯網經濟論壇上表示，集團旗下網購平台HKTVmall訂單增長相當理想，每日交易量由1,000單大增至3000單，每筆消費由500元升至630元。

他表示，早前在海怡半島開設的實體店銷情理想，生意額達130萬元，更計劃在短期內再下一城，開設8至10間分店，選址將以九龍、港島區為主。至於未來更希望開設300至500間零售店。

TechStart現長期徵稿。歡迎各界Startup人士、科技愛好者來稿交流對時事科技議題的獨特看法。如蒙投稿，請寄 techstart@presslogic.com，另請附上不多於100字個人簡介及近照一張。 文章一經採用將由TechStart編輯部潤飾，更會開設個人專欄。

連登仔又成功燈了

網上店成功左居然搞番實體咁ON居............

遲啲又搞到759 咁 過度擴充

咁又唔會
佢租個細細地嘅舖頭
將有人買嘅野擺係度等人拎

好彩搞唔成電視

fair d講hktvmall係web ux 同埋某d user engagig既做得唔太差
利申: vip不過今年無買過野

多d 貨品就好

佢個網店D野唔抵喎,真係咁好生意??

佢逢星期二個減價會有啲嘢好抵，我依家平均一個月買一次，一炮買晒成個月日用品同嘢食

我有時會買一箱津路
圍返上黎 5個幾支都算平

wiki做網購同o2o算係終於打開到個勢頭喇

而家間間牌子都要食住淘寶條水返大陸做「電商」
得hktv死守香港同拉攏local貨源
班撚樣仲喺度同yahoo話local送貨貴所以做唔到本地市場

賺多左 可唔可以分配啲資源去做電視劇 好掛住hktv

得佢up渣嘛
上面啲人就開始吹奏

好老實講
網購超市嘢咁好搵
惠康百佳唔一早做起咩大佬
仲要咁傻俾咁貴租？
誠哥仲要諗賣盤
人哋呢2間拎貨平過你啦

無可能 政府都講到明無牌發

百街惠康一向都有做，不過無佢咁多野賣

有 但係做唔起呀嘛大佬
你問心 佢唔係超市有果啲嘢有幾多人買姐？